【天譴】蝗蟲終於來了！中國各地出現蝗災！

2020-06-11 12:16:36

〔即時新聞／綜合報導〕2020年才剛過半中國便爆發各種災害，武漢肺炎（Covid-19，新型冠狀病毒病）疫情還未歇，南方多省暴雨成災，日增百萬災民。現在吉林、黑龍江、湖南多縣市又爆發「蝗災」，部分地區蝗蟲氾濫，連住家外都密布「蟲影」。

……

雖然湖南地方政府尚未發布相關公告，但10日有永州市寧遠縣的居民上傳一段影片，表示在當地發現大量蝗蟲，從影片中可看到，不僅農田被咬得亂七八糟，連房屋外、地面上都密布「蟲影」，令人擔憂的是，這批「大軍」並非近期在非洲或印度肆虐的非洲蝗蟲，而是中國本土孵育而出的蝗蟲，雖目前都仍是幼蟲，但有專家估計，至7月份，蝗蟲災情可能出現爆發式增長，災情將更慘重。

2020-06-11 10:34:06

〔即時新聞／綜合報導〕中國屋漏偏逢連夜雨，南方水災問題還未解決，東北省也爆「蝗災」。吉林市農業農村局發布緊急通知，表示在蛟河市、樺甸市、永吉縣等地均現「蟲影」。截至4日，吉林全市發生蟲害的面積約13.4公頃，密度最高可在每平方公尺發現50隻蝗蟲，對此海外網站表示，蝗災擴散至東北三省，中國恐將失去20.3%的糧食。

……

D錢係會繼續黎
天譴係會繼續黎
天譴係會繼續黎
天譴係會繼續黎

唔好俾佢停

集氣

唔好俾佢停
一直黎
一直黎

南方有水災
北方有蝗災

【天譴】中國南方暴雨災情擴大 一天增百萬災民

未夠勁，我對哩班真蝗蟲十分失望

如果蟲蟲會carry住武肺周圍飛就正

等埋4千億非洲蝗蟲加入大軍

這批「大軍」並非近期在非洲或印度肆虐的非洲蝗蟲，而是中國本土孵育而出的蝗蟲
本身都有14億啦

蝗蟲：食蝗蟲，壯陽補身又抗肺炎，正呀！

天譴係會繼續黎
有冇教會友改曬全首？

講左好耐，中東黎
仲慢過流浮山刀手

三峽係會接住嚟
三峽係會接住嚟
三峽係會接住嚟

皇天擊殺 天滅中共

本是同根生 一齊去食草

今次真係要儲定糧啦,
唔係怕蝗國無食物供港,
係怕佢即刻開關上面啲真蝗衝落嚟食埋你果份

本土恐怖份子

聖經十誡

你岩

十災

有蟲食
終於唔使食草

蛋白質

睇黎我命不久己
利申 長子

號角齊鳴咁feel
天兵要來了？

草都無得食了

武肺 無乜問題
水災 認真巴閉
在下 奉勸各位
天譴係會繼續嚟

唔好俾佢停

鬥蝗

不是不報, 時辰未到

一定冇事,講咗咁耐邊次真係有料到

燈燈燈櫈

唔係十誡, 係啟示錄, 瘟疫, 蝗禍

蚛蟈人： 人民幣在天上飛

其實已經有人講過支那呢幾個月係咁進口糧食

天滅支共 全黨死清光二部曲

生多啲 生多啲

所有朝代滅亡前都係水災蝗災瘟疫

之後係？

報應陸續有黎

原來湖南都有 廣東不遠了

雞肉味，脆卜卜

外國勢力

壯陽架 食哂佢

陰公囉
支那人草都冇撚得食

截至4日，吉林全市發生蟲害的面積約13.4公頃
打少d飛機飛機啦

《聖經．啟示錄》第九章：「第五位天使吹號，我就看見一個星從天落到地上。有無底坑的鑰匙賜給他。他開了無底坑，便有煙從坑裡往上冒，好像大火爐的煙。日頭和天空，都因這煙昏暗了。有蝗蟲從煙中出來飛到地上。有能力賜給他們，好像地上蠍子的能力一樣。並且吩咐他們說，不可傷害地上的草，和各樣青物，並一切樹木，惟獨要傷害額上沒有神印記的人。但不許蝗蟲害死他們，只叫他們受痛苦五個月。這痛苦就像蠍子螫人的痛苦一樣。在那些日子，人要求死，絕不得死。願意死，死卻遠避他們。蝗蟲的形狀，好像豫備出戰的馬一樣，頭上戴的好像金冠冕，臉面好像男人的臉面。頭髮像女人的頭髮，牙齒像獅子的牙齒。胸前有甲，好像鐵甲。他們翅膀的聲音，好像許多車馬奔跑上陣的聲音。有尾巴像蠍子。尾巴上的毒鉤能傷人五個月。有無底坑的使者作他們的王。按著希伯來話，名叫亞巴頓，希利尼話，名叫亞玻倫。第一樣災禍過去，還有兩樣災禍要來。」

終於到了

Sir this way

不怕，未事兒

早過流浮山刀手

唔夠呀，仲差個九級地震震斷條三峽

綠碼=獸印

蝗蟲來了 要享受這滋味

綠碼係？？

係咪可以開盤賭邊到有地震?

黎明來到 要光復這香港

講埋其餘天使啲章節喇

唔夠啊！再加北京地震唔該！

太歲庚子年，人民多暴卒。

春夏水淹流，秋冬頻飢渴。

高田猶及半，晚稻無可割。

秦淮足流蕩，吳楚多劫奪。

桑葉須後賤，蠶娘情不悅。

見蠶不見絲，徒勞用心切。

蝗蟲來到要殲滅這中國

品蔥班牆內人一早講過蝗災年年都有
但係今年個啲係本土仲進化左

快

草都無撚得你食呀

屌 唔好笑住 買定米先

加油 蝗蟲🦗

草加蝗蟲 支那又贏

前幾日又話見到地震雲？

湖南

而家先放工
超市仲有冇米剩

時辰到
天譴係會繼續黎

怕乜嘢 佢哋乜都食嘅
搞返個全國蝗蟲🦗宴
十四億人食濕濕碎啦
入冬後嘅中國先精彩
清倉儲 無新糧 等死

班支那人遲啲連草都冇得食

Oh fucking yes!!!

屌你老尾 正呀
地球上有史以來最大規模既蝗蟲大戰要開始了

雨災、蝗災加埋三峽水災就好睇

蝗蟲爭霸戰

偉大的主終將到來

流浮山刀手。。。

唱出嚟個頭會係咁擺

蟬蝗在遠方 從沒有和唱

連殺蟲藥一齊食

他們只是個孩子

俾多d時間人地大個仔啦

瘟疫、飢荒、戰爭、死亡四騎士

聖經十災來了。侮辱上帝和宗教的後果。

天滅中共

蝗蟲lives matter

好撚正

峰迴路轉

天譴係會繼續嚟

哈哈 邊有殺蟲藥
政府貪污藥水都變晒污水啦
大陸乜都假農肥農藥種子都係假貨
只有大大隻嘅蝗蟲🦗係真
點解今年咁多蝗蟲？
因為大陸實行二胎政策

而是中國本土孵育而出的蝗蟲

我係中國蝗呀

唔夠
再多啲

食同類?

幾時到蛙雨同長子之死

只是歸家

我就係要呢D

咁少都唔夠啲小支支食一餐

差個8級大地震
南部再整多幾個暴雨同颱風

你個名

蝗蟲來到 要消滅共產黨

有機會
經過完武漢
搞到佢身上帶有病毒
二三日內周圍飛

分分鐘解決糧食問題

念念不忘 必有迴響

天譴係會繼續黎

本身都已經係糧食進口國

還要更多！

我係香港人 無事

點少得地震

蝗蟲來到 要光復這..

買完口罩 買大米!農委會:中國3月份在全球搜刮5千萬公噸稻米

人地一早買定糧
短時間內應該ok

12級大地震！三峽！

儲糧

健康碼
其實咩社會信用值一樣

我要12級！最少11級！要淺層！

(末日) 啟示錄四騎士

仲有豬瘟

今晚加料

讓暴風雨來得更猛烈吧！！！

10級大地震plz
最好震正三峽

到時核電廠都走唔甩

蝗蟲好撚大隻

流浮山蝗蟲出現了

其實蝗蟲都好慘
佢地咁肚餓

唔駛急
慢慢食 食飽啲
生多幾隻一齊食

吹嚟吹去都係得個吉，咪嗨啦

解決糧食危機

贏

唔駛淨係食草了 感謝黨

不如係江蘇核電廠出現10級淺層大地震，因為地震引致控制系統故障，冷卻系統及減低核反應控制系統人為失誤引致發生爐心溶解，核反應不能停止

最好震到三峽大霸崩塌

報得應該大獲到癲

開大餐啦

Push

到時草都冇得食

蝗蟲支那遍地都係啦，係今次多咗啲外國移民啫

本是同根生，相煎何太急

天災人禍乜撚都有
但D人都仲係跪地求繞

好似60隻以上集合的話，會有毒

民眾喜迎蛋白質豐富嘅蝗蟲進蛀支那

人哋支那種蝗蟲食盡元素週期表你洗同佢驚？
玩下手食完進化做locustman進軍荷里活添呀

蝗仔：終於飛到支國la見同鄉蝗人鬥食la

蝗蟲要堅強生完又生，生生不息

雀都冇隻真係神仙難救

Wow

let my people go

仲有鼠疫

蝗蟲咁撚軟，唔夠硬淨，日落蝗

買咗5000噸, 唔驚

快啲捉哂啲蝗蟲告佢国安法

靜靜地贏唔得既

直頭強烈譴責啦，收足負能量做得咁細範圍

吋草不生，草都冇得吃怎麼辦?

大把兩腳羊....

再黎個9級大地震就完美喇

殺蟲藥都係假的

人民幣在天上飛

唔好燈

自相殘殺

😂😂😂

人民日報 ：啲蝗蟲收咗美國錢！

睇定d先啦

支那人話人民斃在天上飛

所以咪話未夠勁，有咩矛盾

快過流浮山刀手

三峽一定唔係崩塌嘅！！！

冠狀病毒又進化
蝗蟲又進化
今年真係囍事成雙

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

More

蝗吃蝗

泰國唔好有事

咩話你係中国人

北方有蝗
南方水浸
如果中部黎個7.21級地震就功德無量

蝗蟲 ＶＳ 蝗蟲

觀念十分正確

蝗蟲飯用20隻
蝗蟲例牌一碟40隻

冇事嘅
中囯發大財